日文文宣 屠殺影片字幕

唔識上字幕但粗略翻譯左
請高手指錯,
如派上用場請隨意使用
。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。
元朗で白い服を着ていた悪党が市民に追いかけて殴った

悪党が車を止めさせて、ドライバーを襲ったり、車輪を叩いたり。

木の棒、鉄のパイプで無差別に市民を殴った。

車の乗客ら：反撃せよ、逃げよ

西鉄線の元朗駅に侵入した

しまったシャッターを上げで、市民を襲った

その時、警察官が見ないふりして、振り向いて離れた.

まだ、悪党が無差別に市民、乗客と記者に暴力を振るった

市民：なぜ通報を受けながったの？なぜドアを閉めたの？

警察署の入口が閉まった、市民の通報を断った。

まだ、悪党が無差別に市民、乗客と記者に暴力を振るった

市民：やめて、やめて、殴らないで

女の記者が殴られた

列車に駆け込むと、その中に市民を殴った

車掌（鉄道会社）がドアを閉めろことを断って、乗客に降りなさいを命じた。

その市民がやめてほし、膝まじいでもなぐられた。

その妊婦が殴られて倒れてしまった。

女の乗客：先、発車しないの車内アナウンスが流れながら、悪党は列車に駆け込んで、市民を殴った。ホームで悪党大人数集またが、車掌また降りなさいを言った。悪党が無差別に攻撃して、男の乗客が自分たちを守った。そして傘を支えて、抵抗した。悪党がものを投げで、木の棒で殴った。自分がおばさんたちに抱かれって守てくれた。男の乗客がたくさん攻撃を受けても、女の人と子供いるから、悪党がもっと激しく殴るの可能性を気配したので、反撃しながった。
怪我した男の人が列車に戻って、私がもう一度彼が狙われないように、前に立って、攻撃を受けた。長い時間待って、ついに発車した。今屯門方面に向かっている。

その後、親政府の議員何君堯と白い服着ている人たち握手して、拍手した。
お疲れを言った。

記者：なぜそんなに遅くれて着いた？
李漢民警部：遅れたどが、遅くれなかったどが、私は知らはい。我々は通報を受けたら、来た。何時間掛かる
記者：いつ通報を受けたか？
李漢民警部：腕時計を見なガった。Sorry.あなたが先の混乱を見たか？見たが？
記者：はい
李漢民警部：あなたも見たこそ、我々が腕時計を見る時間もなかった。でしょう？OK?
記者：着いた時、白い服を着ているものが見えたか？
李漢民警部：今、しばらくあなたにそういう問題を答える時間がない。
記者：あなたが普通に勤務中にも腕時計を見ないか？
李漢民警部：必要な場合、広報課広聴係に連絡してください。
記者：誰か逮捕したか？
李漢民警部：今ごろ、私の知る限りではながった

同時、誰でも逮捕されながった。

悪党が元朗で横暴3時間過ぎ
無差別に市民、乗客と記者を襲った。